Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 446 肯派貨未

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

First

留名

新帖留名

新人劉明

等你開箱

Rich

我一直覺得是旦入一款就夠
但佢入曬

Lm

1/4 joker個頭搵邊個搞架

頭雕無得輸

ht 1/4 joker個頭真係唔掂 佢重出1/6都驚驚地

LM

Yulli

Long time no追po留個名先

新Po Lm

呢排仲會唔會有人mon rb/th好耐無聽過返貨

新post留名

近排有冇入新嘢玩

等緊隻漫畫IRON SPIDER
而家有NEGATIVE, ADVANCED, SCARLET, PUNK

我都好耐冇入新嘢了 街都懶得出

都冇貨派

冇野po po返舊圖

蜘蛛個頭

Qui qon 呢

Han Solo 表示：

lm

BW可能延期上

唔出奇，全世界都爆緊

一排冇上水 做乜推po推咁快

有巴打係到放deluxe版homecoming gg

延都好
真係唔多夠膽入場

想問過左30日，有無咩可以做到拎得番

有無弟兄教路

打電話問職員

37223988

做咩

認真
試過email 比CS
話比佢聽過咗可唔可以拎貨
佢話可以就得

我試試先，唔該巴打

不過我嗰次係因為唔係香港拎唔到
佢話肯keep 比我

可以拎
之前有人3月頭先拎隻hb 2.0
仲拎上fb炒價賣

Rb cosbaby

堆cosbaby洗唔洗消毒先

好彩pass

一出出咁多隻cosbaby

依批之前無開訂個排都放晒圖話會出架啦

正.. trilogy batman...

唔會 一隻企武器庫入面

佢Joker個燈箱熄燈係鏡面
開左燈先現返joker 對返個笑咀
幾正

呃錢系列

訂完同你講 現貨快過訂

今日無野開

出少句聲當幫忙啦大撚哥

幾靚

咁快買左

燈燈燈

夜光batman好似幾正

個堆 cosbaby一個月後應該log on會有

已經有現貨啦???
仲認為有限度供應

諗起上年COSBABY比人炒到三百幾蚊隻
ON撚9

遲下又好似兒家堆endgame咁

都係限一

新嗰隻HQ係咪唔會有版睇

猴活:咪同上隻差唔多 自己睇隻舊版幻想下

重係武漢

有貨上20/F，不過係cosbaby😅

有箱anakin dark side

咪又係益炒狗

物盡其用 有箱緊係用埋

如果有既話，想收多隻要個地台

可能入面唔係果樣野呢...
睇佢責到咁..
似重用多D

batgirl

蝙蝠女

塊面咁撚長嘅

正wo batgirl

大波波

仲敢收訂

以HOTTOYS女角嚟講都幾出色

睇下係咪又17xx

jl aquaman玩完關節胸，今次玩關節腳

1490

shf

爆皮

Release date: Approximately Q2 – Q3, 2021

ht近排幫我慳左唔少錢

我真係神燈來

剩係買對波

乜配件都無

幾時出Batman forever

前年動漫影 依家先出

肯找數算係咁
無人估到隻game出左咁耐
仲會出啲figures

可能個辦而家已經爆咗皮

2023 Q3-Q4啦 我惗

奸笑好似唔錯

會唔會太樂觀

有D想訂
又大波又植髮

睇下支那肺炎會死幾多工人...之後搵新工人黎開工

Iw bw

黑金batman仲未講點訂

仲未收EG BW單

唔係日本限定咩

開左訂啦香港

DC+game角，不了

where

自膠
睇錯蝙蝠女

呢個又唔錯

幾時會再派貨

CCA 全新應該3000左右
2 手應該2千中左右.
CW 46 而家全新5千幾
2手曾經見過3900

等47到個tony頭插落46cca好似都唔錯
而家咩都低價好多野想收

MARK 2都係3字頭..
之前見過VIP 2中炸....

SB繼續都係staff多過客，未見到batgirl隻辦

Joker cosbaby係邊度買 sb?

rb

有貨上？

下面嗰對咩貨？

cosbaby

玩張單

左
右應該係1/6 batman begins

DC年

右既話應該mms155，但咁耐都未爆咩

轉頭又棄坑

炒家黎？

RB有方力申

當然係

開訂即衝

真人

浄見到好多蟹

屌

sor 表達得唔好

唉屌 炒狗死全家

RB竟然要排隊入去

排乜鬼 轉個撚頭 logon又有現

岩呀！師兄

唔會再食炒 有就買 冇就等 一定有得買 唔怕！唔驚！相信侯活！

見到依家endgame 啲貨咁
仲食炒真係冇藥醫

點睇都係一堆大貨，TDK都算，其他batman 有鬼人搶，隻yeezy炒狗又喺度儲蟹貨

做緊活動定佢自己想買玩具?

就是 好少放咁舊的

依隻正野黎 會場batman

叫春

派左你冇訂姐

日本個DC展唔知有無新1/6呢

應該都係得Batman forever

不論大唔大貨
Cosbaby 依啲低成本膠公仔根本就唔值得食炒去買

最近買多咗隻雷神開箱發現兩隻都係rerun點解個樣可以差咁遠

終於打開到個頭

有無巴打分享下邊度買玻璃櫃抵 想入番個

自製instant kill
不過應該要油返細隻眼

想收隻2手 IW冬兵..
唔洗齊件..主體同手形有就可以..
大約幾錢呢?

右邊嗰隻似老翻

左邊嗰個冇咁似喎我覺得

長髮LOOK係正
之後短髮就唔諗...

你...睇End Game個陣訓咗覺？

有錢都買口罩，仲邊有錢玩玩具

fb 市場交投都淡靜左，無論咩玩具都係

SHF

wow
原來供完最後一期HB1.0dx
咁就十個月

有辦了

大貨又變另一個樣

改套甲鮮色啲新淨啲再出

垃圾舊頭

見你地包膠手開始爆 係時候出新

game個隻

計埋forever有5隻新辦，今年真係dc年

jc話就全部比曬yulli雕啦

個頭無改？

水腫

不予置評

冇啦 都唔似gal

垃圾，game入面冇咁撚樣衰

好耐無留名
刷下存在感先

睇尼可以慳唔少錢
全部我都麻麻

不過睇見啲新頭咁嘅質素 就算有新都⋯

唔係舊模果個咩?D甲換左隻色 其他一樣

寒冬期（經濟加電影）再加hottoys 頭雕每況愈下

應該係
我指就算有新 以依排hottoys 嘅手勢 都唔會好得去邊

諗過入貨 不過頭雕真係完全唔得放棄左

個頭咁似1.0… 應該會包個無頭盔新頭?

可能個頭盔好似loki咁就咁戴上去

睇黎hot toys好憎小丑女

頭雕宜家yulli揸大旗，想高汁都難 又唔比班新人試下，gox同viva都唔差

唔明佢點解要格硬出game版hq
出nightwing好過啦

有植髮 全包式頭盔有d難做到

明顯想食住birds of prey個勢

套戲無入場睇
唔覺有咩勢

食住個頹勢

咁睇都唔差

星矢咁喎

淨望figure 真係唔差

有冇知幾時番貨
真Fans想買

差佢一個

個頭唔似JL大貨果個 但都唔似gal

點解可以雕左咁多隻都唔似明明JL個辦係幾靚

我唔貪心 淨係要個燈箱咋

今日重多唔多貨比人買哂未
尋日走個陣YEEZY大炒係門口

COSBABY仲炒得起?

乜鳩配搭

亂9黎

Heatoy夠膽你就整可動翼

batman multiverse

有兩個唔係batman

heatoys幾時執笠

又出埋呢d完全冇demand既野

做乜鳩
你話出晒隻game所有甲就話啫
又唔同嘅Batman 仲要有兩隻直頭唔係Batman

等睇兩對翼唔岩比例

出隻batman begins同AC batman都好呀
雖然隻隻啲比例都有啲怪

2隻新 都唔似

新個隻batman現？

Rerun tdk未

武漢大媽趕住整bat所以快啲

條友食開屎，三舊thx果隻
hottoys出乜屎佢都覺得香

武漢蝙蝠

得啦得啦 你入幾多irongg body未阿

死傻鳩，唔阻你吔屎啦...
隻ww咁都話正係到扯開話題，正一戇鳩仔

你夠撚薑咪拎罐可樂淋落侯活到 屌鳩佢ht質素咁撚差仲出

hottoys已經冇得救
你條傻鳩都係，唔好轉移視線

你就真係無得救啦 柒到要寫悔過書 買左可樂未阿

死傻鳩話佢盲撐hottoys嬲撚到

你地同緊邊個嘈緊..見唔到

俾定觀塘地址佢
驚佢以為secret base會捕到牙活

保安員巴打

講得可樂 就知係原子啦

係阿 我真係唔似你屌臭irongg body垃圾 但轉個撚頭見你收body

有制服圖未?

奶得hottoy屎就知係你

仲有衝rb Mark 6拎去賣

唔知呢

緊係唔知啦，你最叻咪用鍵盤啪啪啪
比人知道左你你邊個，你死左喇仲有得係到啪啪啪

你最威啦係人都知你係邊個
連衰咩上庭都知

冇關係啦，我又唔識你條廢柴你都可以咬我咁耐

亂鳩咁黎，我寧願佢出番tdk 同tdkr個兩個蝙蝠俠庫反而會買

傻鳩邊有人得閒咬你
見你伸個頭出黎咁柒，大家無野做咪撚你兩下當撚狗
真是可笑，睇得自己咁高.jpg

你一直都係咁講架啦傻仔
點話點好，玩還玩你個身份好重要
因為比我知道左你真係唔死都冇用

明明自己都係狗
我都想知點解你可以睇得自己咁撚高

答我一句唔洗太多
你怕唔怕死

明明你都係狗
我都想知點解你可以睇得自己咁撚高

你都係

每次推POST快都係嘈交 BTW做保安又無咩野既 職業無分貴賤

做乜尻啊大佬

冇咩好嘈
隻ww柒係不爭嘅事實，傻鳩先話唔差
fb個個屌到

冇咩好嘈
Brie柒係不爭嘅事實，傻鳩先話唔差
fb個個屌到

咁咪叫左你當面同侯活講 快D去啦 乖

大把人屌住買，唔知你係咪呢

我覺得透明武器庫一定出

用依個size出tdk武器庫擺公司檯唔錯
反正武器庫都係罰企擺法，唔洗可動

似湯告魯斯多D

齋武器庫已夠

唔識講

如果我買WW既話 會係為左gal gadot而買

但...我真係睇唔出佢係gal gadot

套甲幾特別 但唔吸引

套甲都做得好差

條友衰咩畀人批鬥

唔識講
睇返電影POSTER其實差唔多

但我自己麻麻地呢個造型
POSTER完全靠gal gadot個樣carry

一個完全靠演員樣carry嘅角色，
會嘅玩具頭雕完全唔似

橙色GG仔

只check

Check到啲膠套都無哂
應該幾認真

弱智人士出沒

同之前話全新欠頭雕定乜柒一樣

造型好似

如果ht加多件就好

西斯儀？
咁我寧願要vader頭盔

我唔貪心兩樣都要

加完咪又係唔岩大細屌

黃豆

屌猴活 cancal左隻1/4 kylo

？

Ca

對翼係咪唔開得

可能換翼，佢個質地應該一開一閂就會刮花晒

咁冇翼冇頭盔版會唔會出多隻

竟然冇乜走樣

呢條Dave Tai炒狗轉左去Carousell搵食

大貨=/=版

出貨先算啦 有排等

當初見倒都好驚喜

今日FB條友講得唔錯

Hea toys真係越嚟越hea

新手入坑，我想問，模型櫃/盒，邊到買最好？

Vader 1/4都滯到咁
1/4 kyo唔敢想像

質素越嚟越差
越嚟越無誠意
派貨又耐
又加價
熱潮又退減

個頭講完 一出新
個個趕住比錢

見到啲價都可以ignore
炒野唔好炒咁過分

DC有幾多人去訂

炒狗 戲飛都炒(印象都係呢條友) 同埋講野真係好小學雞下 大約係咁掛

係啊 全世界淨係玩marvel架咋

睇完 HQ 警局個造型應該最靚

DC, star wars呢D係蝕錢做嫁

DC少人訂 出貨少先有價值
MARVEL多人訂出貨量大對某D玩家黎講已經完全唔好玩

引戰狗

呢幾日冇大野出推POST慢左

啲頭真係愈嚟愈差

荷包拯救者yulli

Qs010

所有熱門款都係佢雕，都唔知係咪同jc有一路

咩yulli唔係jc女朋友咩

但個頭柒

翻睇套小丑女，再望望ht 真係who

如果真係好有愛 要4.0個頭+5.0個身

如果警局ver包埋帽、頭巾、眼鏡、大縷會正好多
件紙碎衫跟金褲ver
咁岀一定多人訂過呢家

髮型一轉左做碎前陰，膠髮真係攪唔掂，好撚似假髮片

RB有無joker燈箱現定未出

未出

剩餘數量16/16

啲鍾意既角色都畀佢整到柒哂
我隻hq呀 靚既我一定兩隻都訂

星爵個頭係咪都呢條友整

有無有1:4 mk42/mk3既人可以幫手度下
成隻連sp地台企直有幾高

好似65左右

依家真係ht冰河時期

已轉戰SHF

已轉戰高達

已轉戰GK

已轉戰mezco

已轉戰Q pocket

無女巫，無ＴＤＫ
荷包表示可以休息休息

依排係咁傳rerun tdk

本身都冇乜野 見到你加埋水印真係笑咗出嚟
應該冇人會偷

隻眼好似重塗向上望 好似Aquaman2.0咁

不推呀唔該

個樣唔似Gal 但有d似cup song條女

anna kendrick

重啟包唔包埋1/6

唔包

Ss整到咁jojo

限量100隻，一陣又好似neon cosbaby咁不斷返貨每轉返100隻賣極仲有

限量100
炒狗去到門口已經

我都想知

cat girl

Mon post炒狗好快啲賤賣Dx11同武器庫啦

終於唔使聽到人講 日日問幾時rerun im

DX11就話啫 武器庫唔係炒得好勁

改出batman感性文

為隻dx11 作左首歌

直接出隻2.0啦

無問題 今次會安排ht首席頭雕師yulli制作

DX 11有KATO 加持..
雖然ONLY樣辦果件

想佢重出BATMAN & JOKER

Kato！？
你真有錢

想要透明武器庫

DX11 12一齊翻出

有冇人喺rebel base現場？

當年好似DX11 HT宣傳好似話KATO有份加持
(太多年..可能記錯)
我=窮L 一名

VIVA 雕 奇異果係好有神

唔知幾時有燈箱呢
我見佢影現貨都冇

佢雕得幾好 反而班泡菜越雕越差 仲要成日比個雕得最差既人係咁污染 唔信係私相授受都幾難

batman hoa
傻鳩先買

尋日排膠
仲要預訂

cosbaby去sb

Batman fans都買唔落手...

遲D有無得單買
只想入TDK

hoa件甲 有咀型
屌佢咩

Kato d 衫好貴
Dx11個套就加持唔到啲咩效果出黎

停屍間

九唔搭八

棺材

乜撚野事查個肉色下巴但冇口架
好撚肉酸

我相信出呢個1/6，d肌肉細節全部還原，會多d人有興趣
呢個hoa系列近睇遠睇都唔掂

Cosbaby 都炒

ht 會照加個咀型比你

我去rb sb買 仲快個約佢交收

可能佢掃晒所有貨呢

又出黃豆

可以再HEA少少,BATMAN SUIT倉庫都起碼整走佢把口下話

Batman棺材1250

DC今年贏家

重啓dc企劃，無話係rerun 1/6
可以係不斷出cosbaby，hoa同1/1 飾物

食過返尋味 鳩出垃圾

猴活唔好咁啦 乜9都格納庫

而家每款限一件 應該好難掃哂

等睇遲d SW都出HOA

如果係出兵嘅話可能唔錯

你咪幫襯佢囉
真係咁急玩

其實呢隻會唔會有機會出

已截龍

好有自信

有冇人會追巴士個set cosbaby

想追都遲左

香港人就係咁

格納庫唔係ironman 用架咩? Spider-Man都算，Batman都出?

Batman都叫做有既

其實set黃豆衰有咀型
唔明諗個個想點

求其放堆又batman又唔batman既野已經唔知想點啦

係重啟就整返 差佬joker/scarecrow/貓女先啦，差呢幾隻齊

其實set武器庫依家幾多錢
好少見人放

我好似見過4200/4500咁上下價格出現過

咁真係差唔多啦
個價錢唔算過分

陳生玩黃豆玩上癮

其實塞隻戰術同重甲落去取代果兩隻唔關事嘅好過啦

依幾年黎武器庫個價都無咩點變

tdk咁多年都無咩點回落

但升就升得好多
特別係dx11同12

黃豆系列係最能夠體現heatoy核心價值

hea住數錢

我覺得某程度上都係因為DC太唔爭氣

Dx11套衫kato有份打版

其實都係

Dx11個套唔算靚啦
掂個套係自立門戶個套 件馬甲

舊時DC真係蠃MARVEL幾條街,真係細細個好多人對DC英雄比較熟識
禁漫法例DC果種保守思想蠃左 之後KEEP住守舊果套玩死左自己

老爺果陣都369自己:點解我地MARVEL成日抄鳩其他人唔識自創一個好角色

性價比最好囉 窮人恩物 打理下都見得下人
Btw依家除咗kato， Yunsil果套好似都正

以前多數人都知道超人蝙蝠俠
Ironman? Who？

新角色兩邊黎講都算把啦
漫畫角色top2我見唔到Batman 同spider-man地位會有被新人挑戰既一日

唔要果兩隻 放隻普通ben affleck batman咪得
重可以幫佢兜埋全部係game既dlc skin
所以match到ak呢個名

kato依家都貴到離曬地 又停左產
多左個yunsil競爭下 係好事黎

錢就識收貨又唔派

收埋d訂準備著草

有人放架巴士2000蚊

唔知醜都要講
我自製重有神髓過佢 我唔止有咀重成個樣有晒

你個名

係就出埋呢個

batman begins件suit最想要

Set野幾靚，但轉左做cosbaby個樣怪怪地

可唔可以唔好再出呢d垃圾產品
出硬膠set賣千幾蚊 我知實有人買 但個食相真係好肉酸 hottoys可唔可以專心玩action figure 你想出返d細size 可以搞條新line 1:12 打沉shf mafex 但而家出埋d燈箱 硬膠公仔 真係覺得好倒退

cosbaby 成本低利潤高，咁垃圾賣百幾二百蚊隻
我買過幾隻都好後悔

COSBABY 其實都幾靚
重點係好多人買 點會停出

End game手㾗買過
然後全新原價賣番岀去
以後都不了

呢類公仔食埋女性市場

見班炒狗係旋拍
標到成2000蚊
可能餓左太耐無飯開

唔通一間公司做死你一種客咩,冇新PRODUCT LINE點有新客,分分鐘出垃圾好賺過你1/6

cosbaby先最好搵擺係logon不知幾多人買，多貨拎去日本賣貴成倍都有人要

重點係唔係人人都千幾二千買隻FIGURE玩(主要群體係專業玩家)
但COSBABY 隨便都會買一兩隻放係台頭 車頭車尾玩下(主要群體係業餘愛好者或者普通電影FANS)

我開頭都覺得好唔抵 但買開又停唔到
Cosbaby同 黏土人差唔多 係多左可動 但而家一隻4 500走唔甩 整到cosbaby再多左人玩

個BOX ART幾靚
隻公仔 1XX呢個價黎講算係咁
有時見SHF 正價幾舊水炒價可能要700-800
反而心諗點買得落 D角色好似中左腐蝕性液體咁

我都好後悔買咗幾隻返嚟
而家放極都放唔走
已經唔使一百蚊隻都放唔走

各有各喜好姐！！唔會咁撚自私人地玩下cosbaby都唔撚得呀？？

點解我覺得個感覺好似𨳒hottoy rerun咁

有幾多人覺得dx11會rerun

炒炒炒

我覺得會

覺得dx07機會大啲，上年sdcc連辦都搬埋出黎

依隻係remake唔係rerun

買咗兩隻肥雷就收手
好食錢qc 又廢

我逾買逾多 訂左1/6就會買隻cosbaby唸住到時一齊display

我都係，已經訂埋銀甲mando連yoda果set等佢出1/6
好在今年ht主力dc可以慳返啲錢，黎緊ww1984又有4款出

咁我ww金雞買呢款唔買funko

重啟即是舊的再出

但點解樣樣都是新野....1/6呢

斷手Luke

本少利大又搵到快錢

咁土人正好多
當然價錢上土人都高啲

今年係ep5 40週年
無記錯hasbro已經重出番某幾款3.75
唔知ht會唔會因為咁而出番ep5 luke

出
但係會醃割個地台

一隻土人deluxe收成7舊 買到5隻cosbaby

如果前幾日放原價蜘蛛既巴打真係放左既話分分鐘就會變成咁樣

dx07個地台太正

呢d炒家真係開下樣 等人認下佢

我2300賣左比個巴打
但佢有影返開箱比我所以應該唔會掛

目測全新 無玩個
又袋幾百 真好騙

影完相轉頭賣99%新，$3000

屌唔好咁啦
我信果個巴打嘅

賣左就無謂諗

long long time ago
有個巴打叫wd-30...

如果咁唔好彩fb見到佢放
下次要提醒自己

猴活整呢啲野賺好多, 唔係點會愈搞愈多

50同雷神仲未賣晒

重質不重量
Cosbaby5隻都未必夠一隻土人好玩

遊玩性土人屌打cosbaby

期待土人出Baby Groot

但驚會唔夠cute/ 會好怪

灰版定正常版？

正呀 唔該師兄

賣左比人地 人地幾錢賣番出去 關你撚事咩？
有本事咪一開始唔好平賣比人囉

d炒狗咁鍾意幻想/叫ht執笠既
佢哋成手單架喎

😦

sun ho 可能炒緊口罩呢

唔係話，dx01.....

二手真係淡咗好多，打開個facebook無乜人放嘢咁，淨係見到幾個熟面口係度放啲cosbaby

得返班短炒放蟹貨單

無人買咪無人放

排排黨都少咗好多

全部連骨放嘅

新手想問下
收左隻2手全新iron gg 但中sad 係咪無仇報
同埋如果第時20樓派貨中sad 又有無得換?

1. 無，但你可以扮放平嘢約多次條友出嚟打柒佢
2. 有，取貨14天內拎單上去會有職員協助你

如果條友放全新咁都冇仇報，佢都唔知有sad

咁又唔使打柒佢
隻野唔知點解個素體腰位係右邊比人打腫左咁漲左出黎
唔正面站屍咁擺唔算太明顯
係第一隻就咁唔多開心

明白
唔該巴打

條頸好大機會會中sad，有定心理準備

手工問題，我果隻都有小小，一邊機車一邊人車。

當然
我唔係怪放貨比我個人
係想睇下有無方法搵ht fix 返佢啫

咁樣囉
正面睇就好覺眼
側側地擺都ok 既

如果件貨仲派緊，你都仲可以收人哋張單上去整，但iron gg太耐了，請節哀

條頸個sad 係咩?
我個隻擺側面會磁得好過拎正個頭

你試下拿起個頭睇下條頸，有事就有事冇事就冇事
磁石頭又係ht on9，亂咁黎，正負不分

IRON GG 我到而家都考慮中
D料真係好L驚...

其實唔怕 我嗰隻長屈無爆 另外又無甩過色

有強迫症既唔好入
條頸唔係人人接受到

有愛先買，反正蜘蛛俠出極都有

比我就放左佢，好覺眼

撚就撚啦！L乜撚？？

日本都要排隊

好睇彩數...

係咪得irongg 個皮先咁薄
其他gg 話用咩彈性布物料其實係咪一樣

粗玩我反而無所謂~
相反驚...佢好易爆

已訂 紅黑 同 HOMEMADE FFH

D料我好撚驚

薄咩?我覺得好厚喎

homecoming個隻就真係薄啦

Iron spider料係厚過tech suit，所以擺動作d皺紋會明顯過tech suit，tech suit長扭一樣會爆，平時玩小心d扭，擺pose影下相冇問題，入櫃掃返平就得

估唔到紫薯仲有得訂 忍唔住訂左

尼隻如果無IW同EG 普通版..
尼隻入得過既...

諗住如果截左就由佢 點知仲有

望下望下 突然覺得工人褲小丑女都幾正

理智叫我唔好訂
但內心又幾想訂

聖衣神話

但3.0負緊 入3.0仲著數 點都快d有得玩同平d

啲人話尾水好啲 咁啱我又係全派嗰陣拎

哈哈..世事就係咁奇妙

見到有人放全新 iw thor 1650

就係太多人狗沖左endgame普通個隻
bd呢隻反而小人訂

等3.0派多少少貨先諗下入唔入
都唔知要派到幾時

有原價玩好呀

Th都有

少人訂會唔會靚d

Toys hunter?

屌你侯活派貨未

再嘈派啲肺炎貨過你

其實應該開緊工...
之不過趕住出日本BATMAN...
所以HOLD 哂係度...

幾時先出白仔阿

趕住出d cosbaby

睇候活心情

希望派靚貨 見到eg hulk好驚...

訂左 冇乜野玩又樣衰都2千幾
但係1隻hulk都冇所以訂左

為齊team
隻hulk學newt咁改好可以嗎

而家想收隻全新Ironman mk46係咪好難
筆直5千內....

比我就收47 平勁多

Hottoys出少左咁多貨 難保又re隻46 cap水
所以唔好高追啊Ching

都啱既
但真係個人覺得最靚個隻im

你試下開po味知

本身都有小小衝動想買46
但諗起個炒價夠原價買2隻 就打消左個念頭

我果隻都無甩過色到而家都仲好靚仔

46跌到落4千幾？

4千頭~中 係咁上下

名古屋搞gg展

依家係咪得番5仔無跌
太耐無留意

會唔會又賣返閹割tech suit，香港跟住一齊再賣過

鳩估會出ps4 gg

5仔跌到5千到
都仲好貴
忍手儲下錢算

而家唔係dc展緊咩?
不過好羨慕佢地間唔中啲就會有新主題
又會有一堆現貨賣
香港而家除左頭水喺香港派仲有全球最平應該都冇其他好處

東京dc 名古屋gg 大阪未知

出埋依隻就好

Sw展 出mando

快啦
搞下搞下就拖到season 2

Black widow delay

你係咪我朋友

正確做法
照上一定倒錢落海

大阪個間開左啦咩？

係都出2099先，對我黎講吸引好多

出F4 gg

就夠鐘
大家準備好迎接更多cosbaby 未

可能係小丑女格納庫呢

SAFEEEEEEEEEEEEEEEEEE

再過一排有SW系列嘅話就整stormtrooper格納庫
多撚到戇鳩

又真係好靚同好抵

mandalorian 格納庫好似會正d

個頭好似斬左落黎再擺番上去，成件事好靈異

派貨啦

唔知預計今年Q1 派貨既Venom 同 Punisher War Machine會唔會有排等？

又開訂

正呀

終於出 beskar armor mando

9估: 1980

親生仔D配件係唔同D

連baby

親生仔就咁有誠意

想放左張mando單

同 thanos 3.0 個情況一樣

BB YODA是重點

【全新金屬色感Mandalorian頭盔與護甲 超萌小可愛The Child擺出原力手勢登場】
Hot Toys繼公佈了《The Mandalorian》The Mandalorian、IG-11、Heavy Infantry Mandalorian、Remnant Stormtrooper、Incinerator Stormtrooper、Death Trooper 1:6比例珍藏人偶和COSBABY迷你珍藏人偶糸列後，現參照劇中The Mandalorian另一款金屬感強烈的銀色盔甲造型連同令全城瘋狂的The Child，推出新品 ─ The Mandalorian和The Child 1:6比例珍藏人偶 (豪華版本)！
預訂價（另備有會員折扣優惠）：
豪華版本 – HK$1,930
普通版本 – HK$1,590
預訂詳情：
-3月18日 (星期三): 所有 Toy Hunters、Secret Base及Hot Toys Collector Council 會員可於Hot Toys Secret Base 優先預訂
-3月19日 (星期四) 起: 於Hot Toys Secret Base 接受公開預訂
備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

4:25先出會員優先半日

終於等到啦

有冇人前兩套甲都有訂

點解盔甲唔做 ironman mark 2銀色電鍍個隻

終於開

好彩無訂
隻bb好得意

訂普版得

真係想講粗口！

呢隻竟然有分會員優先

唔係淨係得1.0咩？2.0係邊隻？

大貨可唔可電鍍

1.0套甲有feel好多

400係比bb yoda

Baby yoda 係重點

1:4?定1:6?

唔算2.0既 重甲果隻

實物麻麻

隻銀好唔吸引
訂呢隻係為左baby yoda

明明好期侍佢出呢隻，但睇圖反而係咩feel...

1/4會出咩

明明好期侍佢出呢隻，但睇圖反而無咩feel...

應該會掛

還好啦，親生仔水準範圍，豪華版食水幾深
yoda bb叫正正常常，豪華版應該要比多個表情

會唔會多個頭雕

Bb yoda 有兩個

幾時有1:1 baby yoda

個AQXXXXXXXX仲未放單

真? 普版一隻手抱???

DX 係咪yoda bb 多個頭?

真係唔知 不過都係dx 架啦 好想要架bb 車

無咩閃feel

如果為YODA BB等LMS
我覺得佢實出

千呼萬喚始出來

但係如果送多個頭點解唔係合眼

想佢送個焗屎表情多啲

係囉 個magic head

hand*

Wtf終於出

普版都有阿

但佢啲配件做得幾出色
比我我訂dx算

豪華版本 – HK$1,930 (*豪華版獨有The Child[/b][/b] 連專用仿懸浮太空艙及豐富配件)
普通版本 – HK$1,590

究竟普版係有無baby yoda？

仲有桶beskar送

有阿

拜托侯活快d出埋白卜庭

dx送多隻殘廢版

即係DX有兩隻BB

橫掂都係 訂dx
配件幾好

應該係，From SB facebook

貝斯卡綱錯別字

以為普通是沒bb
原來是dx有2隻

咁多配件用唔曬
有冇人訂普通？

Dark Rey

原來BB件衫係一舊膠

另一隻畀1.0玩囉

隻銀甲沒金屬feel.....近睇好多粒粒
電鍍呢？

眼盲，bb yoda個兩個頭分唔清

屌我分唔到講真定假
仲有個桶唔係得頭頂粒綠燈仔識着掛

應該有光打燈落d 鋼 我估

派貨啦屌你老尾
唔派唔撚訂呀

訂完mando又出mb freedom

MB freedom 邊到有得訂？

一係上網搶，一係街鋪訂。不過經過eva之後，應該都唔會炒得起。我佛系等現貨算了

係咪要訂返重甲

咩貨都話21 Q1真係越睇越唔對路

通販訂撚到咩一開即爆
等佢落價/有行好過

今年同下年上半年勁多eg 派 仲有其他未計
manda話21q1 出到真係神蹟

上年年尾嘅貨都仲未派

Antman

1.0 配搖籃baby yoda 再加埋白兵頭地台

Yeah dark Rey

好在睇完大結局就訂左重甲同ig11

佢照出包膠既話同埋同一個頭 咁你地重訂唔訂

如果頭頂有番d白毛仔得意d
而家光頭好似差緊d

一定好快甩曬

近排窮到喊出嚟唔知博唔博現貨好

Star Wars 唔急住訂啦，有錢先原價收早期單啦

訂金幾多？

好似係800

慘

等QPOKSET仲好

Yes $800訂

Dx都是？

DX係800
Normal先500

留錢旁身啦
依個時勢真係唔敢洗錢

長袍
包膠無所謂
頭就諗諗

都好D 仲以為一樣聽日去訂先

訂ht概錢都拿曬去買口罩

無咁快截啦
過多排先訂

買到咪算好
用豬咀咋我

無意中碌到，有冇蟹到咁

原本幾錢

Y not both

荷包無事先做到世界冠軍

我荷包無事
自從訂完紫薯後，已經好耐無上20樓

4cm高可換頭

但表情分別唔大

派緊個D newt, grindelwald, thanos, captain marvel都好似停左好耐

超人表示：

有冇平民衝首日

超人耐到唔記得

呢家支那強制要開工,但大部份返去開完燈就當開左工報返上去
慢慢等下啦

我隻超人阿 次日8點真係要等多兩年

開工?feel唔到

【足本還原240%高玩隱藏Prestige皮膚化身珍藏人偶 現貨發售 限量500套】

Hot Toys自年初宣布重啟DC Comics經典蝙蝠俠作品企劃，已推出了1989年《蝙蝠俠》、2008年《蝙蝠俠：黑夜之神》、1992年《蝙蝠俠: 再戰風雲》、1995年《新蝙蝠俠: 不敗之謎》、2012年《蝙蝠俠：黑暗騎士崛起》，以及電視劇《蝙蝠俠》的一系列COSBABY 迷你珍藏人偶及電影精品後，現把企劃擴展至電玩遊戲《蝙蝠俠：阿卡漢騎士》，推出需要達至240%完成度才可解鎖的隱藏皮膚 ─ 蝙蝠俠 (Prestige Edition) 1:6比例珍藏人偶，於Hot Toys Secret Base現貨限量發售500套！

蝙蝠俠 (Prestige Edition) 1:6比例珍藏人偶 HKD$ 1,580.00

購買詳情:
-3月19日 (星期四): 所有Toy Hunters會員及Secret Base會員可於Hot Toys Secret Base 優先選購
-3月20日 (星期五) 起: 公開發售

*現貨限量發售500套，先到先得，額滿即止。

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

會員都買哂啦

現貨限量發售500套

日本55任買
又當香港係狗

現貨限量
會唔會仲有得訂?

等睇sun ho賣 $2500一隻

我諗起佢隻ps4gg係rb見 依隻都唔意外

冇記錯會員都過500

500隻會員都未必夠分
平民可以抖下
利申冇興趣

侯活開夠訂未

冇玩隻GAME
可以慳返

唔信佢
之後RB又會見到

會員都唔夠分啦，慘過做狗

玩dc都比人撚狗
猴活好波

呢d垃圾，遲早rb又一堆

不了

而家咁既時勢都唔網上登記？500個唔少喇wo

呢啲就現貨500

ht傳統後樓梯一齊攬炒

因為無乜人買 遲下rb會見到

會員炒狗應該過500人

淨係識開訂撚狗 貨又唔派 仲邊有動力去訂 拎張紙返屋企玩我玩張銀紙唔好？唔派貨又冇公告乜柒都冇

大把啦 大炒狗d腳好多會員黎

派貨啦 屌佢老母

炒狗聚集攬炒

即係有500隻係買賣區出售
同隻NEON TECH WAR MACHINE一樣 又話限量
網上大把人賣

唔係會員唔洗買

覺得會員人人有份
賤民先500 要你地搶

弱撚智, 一定要玩架?

3000買mark7唔好？

弱能智, 去笑鳩下佢先
炒狗死全家

依隻仲勁，日本半價賣

計返匯率平過香港正價

Stan lee燶到

運費呢？

睇左, 呢隻唔送外國(好似係)

訂左了

竟然有辦睇

證明好多人只係發死人財唔係真心鍾意
上年呢度又係搶得好勁

要既都買哂

呢個價dx12 都買到

金色版仲要冇左呢件

4寶淪落到咁
以後仲邊有人信限量野好珍貴
現仲平過訂 傻閪先會訂

訂單加1000都走唔甩

好撚得意 屌

收工去訂

Mando做到鐵布衫咁真係好咩

唔好

終於等到

MANDO冇咩金屬感覺
金屬感覺又唔一定要鐵先做到既

300隻ht

同意
Captain Phasma都有D金屬感

條友係未之前話Miles套Spider Suit無用噴漆唔夠還完個戇鳩仔

好多人放金batman，會員真好

最好啲會員依家快啲上晒去，收工訂mando唔洗逼

睇返唔係佢來
不過布衫上金屬甲一定易爛到仆街

而家咁多人喺上面好易中招

呢件parts先係重點

高汁

成隻野唯一可以批既就係金屬感不足
隻YODA係唔係拆頭放落個身度就算完全冇可動?

上年新入坑咪信hottoys d所謂限量
根本hottoys 就係知道唔吸引所以set做限量搏多d人買

承托力都成問題
不過人地玩左3百隻

胸部下垂

玩得多就代表識咩

Hottoys執7左佢啦 屌

啲阿叔認屎認屁就叻

隻batman原價幾多？

呢個價錢就會理小小

CHING唔識字?

上個fb睇都懶

伸手

新不如舊

未FC

無郁啦

$2000個個都爭住要要要
炒家唔食你真係對唔住自己

Don’t give me hope gif

隻BATMAN賣晒未

我諗好多人都冇買利申：冇

寫明爛盒架~

想追返endor leia
以家咁，係唔係等現好D

想問隻Batman係限量500隻定現貨之後要訂？

偷圖，件披風折左去前面

如果依款唔多人訂
咁依家訂左會穩陣啲

好想要fantastics beastes同yondu cosbaby

貴咁撚多

歐洲撚無人權
玩玩具都慘過人

返黎香港先同人收
7折完都貴撚到

20樓接近直入，仲有batman

放工之後就無架啦

岩岩上去睇
暫時仲有好多

唔係要玩個盒都ok

買baby yoda送mandalorian
收工上去睇下實物先

我都喺度

佢咁講

訂左第一隻sw

訂mando就黎訂到夠做會員

出埋雞佬你應該夠
或者baby yoda

仲未落坑

你地訂普通版定dx版多？

Dx

反正都係訂，梗係dx 免得後悔

咁要練跑
快個炒狗先

你知唔知自已講咩

直入排幾個 個個都是買batman 大量貨

唔明

識訂一定訂Dx

已經賣現貨訂咩

我明 佢既意思係 佢依家出post話500隻 到時RB ar TH ar又有現貨賣 多貨到仆街 都吹侯活唔漲

依家去睇下先
下個月先再訂

普通

佢咁做都係為你好

即係 收訂就講到明 剩係收500張訂單，限量500
但係到時RB TH 有現貨出現就唔計入呢500到，個啲就無限量嘅
咁樣會唔會好啲？
sorry for 1999

好耐冇見過20樓咁多人

仲有貨？

連閹割蜘蛛之前都有貨淨擺過rb，依隻點會無

係會員，見到咁多人都唔想去買

想問下呢款箱邊度有得賣？

終於有圖解開謎底，普通同dx版嘅分別
一定訂dx

有無排到出門口

上緊廿樓

似兩個疊埋一齊

Justin去日本都唔撚戴罩

屌廿樓閂左

好似改左閂8點一段時間

冇新野？

J咗

炒冷飯

出venom

幾時有得訂呀？唔識野想買俾男朋友

而家有

已經有得訂

幾多錢？係唔係就咁去信和訂就得？

呢度有人肯認真答你一定係見你係絲打

快d派紅黑俠

反而想知絲打無上官網FB，
從咩途徑知道HT岀呢隻野？

我係Facebook 見到 但佢又冇價錢咩都冇所以我先係到問

Facebook hot toys secret base

Thank you!

好後悔冇訂venom

你應該慶幸你係絲打，如果你係巴打而家已經俾人怒屌

應該唔關事係純粹少人左
之前咪有個乜鳩小妹anson定jason

佢最頂個格係咩黎

Spider-Man 戲服展出

最近見多數人放7千蚊左右

有人係20/f排緊未

我就到

有撚戰損，輕微掉漆效果，仲要做得唔係好靚

本港面臨輸入及本地個案夾擊，連日個案激增，香港昨日（19日）新增16宗確診，累計208宗，今早亦已新增15宗初步確診個案。衞生署指，其中1名確診者、住元朗白沙村的35歲男子，3月6日至12日曾到西班牙，3月18日開始發燒，惟同日曾到訪元朗分區警署，昨日確診，於屯門醫院留醫，情況穩定。

為咗少少錢去排隊既大家，祝你好運
中招個肺唔死一身是病

今日武漢肺炎應該再創高峰

今日開隻marvel好無

即係唔撚買得玩具？？？你都白撚痴！！

OK

好！

cosbaby

20樓有冇後樓梯

[member希望晏就去仲有[/member]

痴線啲阿叔買完拎住一隻排過隊買第二隻

唔撚得嫁下話

我走嘅時候見到
啲職員冇反應

賺得個200都要咁
唔通重有無限貨

《蝙蝠俠：阿卡漢騎士》蝙蝠俠 (Prestige Edition) 1:6比例珍藏人偶已經售罄。感謝各位fans熱烈支持！

鬼叫啲人1900-2000都爭住要
有錢佢哋就去㗎啦

可以慳返啲錢了

反正佢地得閒，排半個鍾有兩舊大把人衝

炒狗又要升價

有價無市

尋日咁多人放 都無人要

可能個個博緊今日有份搶到
以家班炒狗又可以hold貨

有無rb個條虧佬係到

新post

蓮蓬燈箱

似老翻淘寳貨

訂左1/6已滿足，無位擺1/1

Push

整多隻1/4啦

cosbaby執20蚊班傻仔
都去掃貨炒

舊個隻關節位已經出得好 ，所以值得入

喉核發到不得了

992

993

994

995

1001